真係全球排華香港人你估走得甩？

梗係走得甩啦
出過國多既人跟本就知
跟本上好多人識分香港同贏國分別
我連去尼泊爾越南d窮撚國家
佢地都識分
其實用腦諗下就知
鬼佬鬼識分你亞洲樣
你日本人都隨時當你贏國人
但係味咁班友就立即沖去打鳩佢？
連解釋既空間都冇？
只要人地問你係味來自中國
係極力反對同埋解釋中港關係
好多人都會明

咁係既
平時你做到土豪咁
講野大大聲又唔守當地rules
比人當贏國梗係無得怨啦
咁愛國就味撚出國
今日我以正視聽 費事成日比班垃圾危言聳聽到
攪到以為出面世界真係唔識分

去親外國次次都俾人當做日本/韓國人

但我覺得日本人韓國人都走唔甩，睇返印尼排華根本就係趁火打劫，見到白種亞洲人就殺。

班撚樣成日用呢句唔識分你係咪香港
迫人同佢做贏國人既贏譽
事實跟本唔係咁

衣著分得出

果d去到戰亂咁就唔同
如果大陸真係反美
佢點理你係美國法國英國人
但我指係正常情況

你講排華先既

其實你只要正正常常，好眉好貌，五官端正，行為檢點，自然唔會比人當成蓄生處理

so what? 700萬換14億，仲要一半以上垃圾，抵到爛

真假難分

我試過去日本俾人問我係咪韓國人 去韓國俾人問我係咪日本人

去歐洲都俾人以為係日本人 因為一般香港人個格同中国人係差好遠

老一輩應該分到，後生一輩女既不論日韓台中都係韓國妝，唔出聲講野真係分唔出

我去試過俾人以為係星加坡人 / 日本人 / 韓國人

一講英文就分到

試過比澳洲人問我係咪越南人
其他人都係問我台灣人
或者去日本會比香港人用英文叫我幫手影相

喺加拿大留學嗰陣搭的士，連的士司機都知香港中治時期比英治時期差

仲好好奇我本BNO

繼續活喺連登仔嘅幻想世界入面囉

我去冰島連個車房仔都知香港同大陸有分別

淨係逼到贏國啲貪官仔女冇得移民已經值回票價

咁比我地慢慢活係幻想入面

真係唔知邊個先係活係幻想到

香港人咪又係賤種 根本應該同班支那人一齊毀滅

排咪排，一齊死囉

香港人仆街係否認唔到
但點都好過支那贏國

你呢D垃圾爛命一條要人地陪葬

踩港撚而全面上水

支那殖民長遠計劃的確係咁
事實眼下越黎越多香港人倒退蝗化

個局面仲維持現階段不變我就真係笑唔出
話香港人跟支那一好樣根本係未來係必然

反正留係香港，外國排華唔關我事

我似泰國人

The difference between human and animal

講真美國非裔力架同非洲力架咪又係9成人識分

最慘有班人比贏國嚇到
真係以為佢仆街燒到佢
之後就自動除衫比贏國屌
最尾勁係燒到啦
仲大大條道理話： 話撚左ga la
唔望下當年自己自願比人屌鳩

之前去日本比人問係馬拉定新加波

我去蒙古
個海關問我係味印尼

呢度好撚多傻西以為唔識人地唔識玩 人地分分鐘分得叻撚過你啦 有咩地方無比蝗攪亂人地生活啊
仲有一班傻西五毫子打手 中共就黎無錢出維穩費啦 搵定工啦柒頭

全球排華即係港台日韓都排緊華啦
咩走唔走甩???

一日都係d港女，搞到香港人賤晒

你好醒？？
解釋下點解會有兩下火花，而唔係一下

利申：電工有濕鳩A牌

香港獨立！

係唔係贏國人真係一睇啲行為舉止就知

人地係因為你嘅行為而歧視中國人，而唔係因爲中國人而歧視你

分唔到又點? 排左先講啦

你究竟有冇睇內文
味講左會分到

跟本完未

之前去泰國玩 join D local tour
個導遊同我地吹水問我地邊度人
我地話香港人 唔係中國
佢話 i know i know
佢話he knows the difference
話大陸人好rude
唔鍾意做佢地生意

不過一樣還一樣 到真係排華果陣
就未必會咁樣問

講到排華唔洗死咁

識分，同唔識分主動係人地手上架

如果真係去到動亂級
就算你係白鬼唔通夠膽企係到火堆食花生咩
到時民族主義上身 非我族類
理你黑柴白鬼都隨時死

咁你要攪清楚佢地係反亞定反華
如果係咁係味ABC都要反埋？

其實都係一啲啲
我上次去歐洲同鬼仔鬼妹傾計
已經講咗自己係香港嚟
佢地仲係咁問你地china係點點點
即刻同佢地講中國同香港唔同等等
但佢哋都係冇乜idea

咁你要一個一個人咁去攪清

排華既唔係一個人，係一個地區
個地區
有幾多人識分
有幾多唔識分
有幾多人扮唔識分

最重要係認罪左，大不了sorry
你就慘啦...

認錯左

有無人知呢條柒頭Up乜尻

我見過有鬼佬以為香港係日本領土添
呢種完全唔識分都通常都好少理中國既野
隨時中日韓都唔識分
只要同佢解釋番有呢種分別就得

雖然我都唔想做贏國人
但做香港人係外國好威咩
跟本9成香港人骨子裏同贏國人一樣
唔係講句HongKong is not China 就得
首先香港人真係要做好自己先囉

原來排華係樓豬話想點就點
樓豬ho ball 到時照住我ok?

我明白你講緊咩
正如班大陸佬當年反日打爛晒d鋪
原來個老闆都係中國人咁
一到動亂真係無得好講
除時佢地自己人都認錯
但我指係正常情況

咁你想點做?

事實黎
除非動亂果陣你自己沖入去火場

支那人咁撚柒根本有樣睇

其實真係好多鬼佬以為香港喺日本
反正就係唔覺得香港喺大陸度

你以為 同個韓國朋友一齊行去city centre比幾個rednecks係度ching chong我地 不過uni d外國人冇乜野
結論：冇讀過書既鄉下佬先會一碌鳩打一船人

啱啱搭東鐵
班小學生放學 有大概20人
我屌你老母全部講蝗語
噪撚到拆天
係地鐵入面扒呢扒去
坐我對面又係一班拖喼大媽
一個香港人都見唔到
我嗰下真係有啲唔開心
想像唔到十年後香港會變成點

我想知平時新加坡人海外體驗係點？
會畀人當大陸人？

唔好想像喇，有得走好走
剩係而家啲香港人連先落後上都唔識，見到就反胃

用第一眼係可能分唔到
但一出聲就知
如果佢同普通話問你
你答番佢普通話就一定收皮
通常我扮唔識聽照用英文
有d人都當我坡佬

其實亞洲得日本係好多人唔知香港同中國分別
泡菜國可能以前受香港歌手電影 影響
識分中國人 香港人
去過幾次旅行唔洗講都知我係香港人
佢地對香港人態度》〉大陸人
佢地老一輩崇港祟得好誇張

有冇咁樂觀
去親旅行都俾人當日本人，但否認完人哋問你來自邊度答香港，大部分都當香港=中國

或者會直接問係咪即係Bruce Lee , Jacky Chan
真係唔多人知道中國同香港之間千絲萬縷嘅關係

咩啊 掛本BNO喺心口啲鬼佬就知你係自己友 同你一齊笑支那

一來可以走得去邊
二來我真係好鍾意香港
不過香港已經變咗
但又乜都做唔到 阻止唔到
好sad

排華關我撚事咩
有錢我夠想移民試下被人排華

日韓多數分到香港人

識幾個三四十左右嘅日本師奶仲停留喺張國榮嗰個年代好鍾意香港

就算係咁
味同佢解釋
之前我識個澳洲藉馬其頓人
佢極力解釋自己同希臘關係
講真佢唔講我鬼知
但至少我而家知
多一個人知味多一個幫手囉

其實佢哋見到你喺Asian唔理你邊度嚟嘅都會歧視你 之前係London某醫院A&E做,凌晨有個細路爆左肺我去treat佢 佢同佢老母講可唔可以唔要Asian treat佢

係英國應該可以告鳩佢？

唔知你去邊
但我去歐洲好多人都識分香港同中國

我當佢細路唔識野,原諒佢照treat佢
Btw係pub同d啊叔解釋我係香港嚟唔係大陸 佢地都係咁

話都係Chinese, no difference

不嬲一同朋友出國旅遊就只用英文或者日文溝通
圍內溝通都係
唔講廣東話同普通話呢啲低賤語言根本冇事

Rooftop Korea 囉

睇漏左 原來係個細路
咁呢個無計
如果佢歧視亞裔跟本同你係邊到黎無關

去親外國成日比人以為我係金城武問我攞簽名 好煩

咁你有冇極力反對先

其實都幾絕望 我自己喺歐洲都好耐, 同好多人解釋過香港同大陸嘅分別佢哋都仍然覺得大家都是Chinese不用分得那麼清

收皮啦弱智仔 人地一句香港唔屬於中國？都收你皮啦 當然你可以無視事實唔認既 不過你睇下揸住咩護照出國先啦

前幾日去香港迪士尼比人以為我係日本人

再解釋囉 唔通同佢地打過咩

日本人同韓國人更似支那人
台灣同香港依啲南方種，大欖都扯唔埋
真係呀媽係女人嘅事實
btw越南人真係好鳩好鳩似香港人種

其實基本6,70後既日韓人都識分香港人

後生相對就少
除非主動求知

個分歧線就係97後比支那老強

開始港中模糊化

外國既鄉下佬一樣係無見識

屌
點會唔識分
就係識分都會排你呀傻仔

用下個腦諗下
順手制裁你就手
定係因為香港。去做好多例外就手啦
咪撚以為香港好撚大影響力 好撚吸引啦
一個冇實業 冇天然資源既城市

你個金融體系咩撚野咁巴閉可以獨善其身？
香港金融用來走資架咋

你又唔講下而家個政府係點既
比我都制裁你啦
仲有就算香港核爆
我都係唔認係贏國
咁點？

會唔會覺得你離咗題？
啫係你覺得一個香港人去遇到排華會有咩事發生？會俾佢地禁你進出口呀？
知唔知你自己講緊咩？

已經London

去過美國歐洲
同外國人解釋中港就好似ireland uk咁
佢地就會明

咁又唔係同佢揪過
只係你show到反感既樣
佢地通常都一目了然

扮日本仔

London班人唔等於有國際知識
你睇番97年佢地做過訪問
話香港係日本領土既就係佢地up出黎

中國人寧願扮日本人都唔認自己係中國人 就算鬼佬眼中無分別，唔係就係唔係，總之唔理點都要否認

好多人覺得係日文嚟

我試過喺台灣餐廳俾老闆當日本人 仲請我食野

寧為玉碎 不作瓦全
寧願你排埋我都唔可以比贏國人咁囂張

Hopeless 夠鐘開工做NHS slave

其實越去解釋去割蓆只會令班鬼佬唔知你做乜鳩

我敢包保一排華
一定有贏國人認做
平時班撚屌話‘無人識分’既香港人
除時班撚屌都認埋一份
（所以要教佢地點分辨， 護照，廣東話，英文都好）
一係認做日本韓國台灣
但一咁做即係漢奸啦
做人要有d風骨好

痴撚線, 你竟然假支那人有風骨

掛華好阿

d垃圾高官 海外子女齊齊回歸祖國懷抱

但新一代黎講 真係好多日本人唔知香港咩黎 就算知都會認為你係中國人
反而泡菜國係連後生仔都知

Nhs人工係咪好低

扮台灣人就得

日本人知台灣唔係中國

香港係中國

一句到尾：

跟支那，有辱無榮！！！！

全球排中定排華搞清楚喎

所以樓主係想叫外國唔好排華？倒不如叫支那人唔好咁仆街

其實係排中
但好多人講排華
講慣左

支那唔仆街就唔會排佢啦

有幾唔知啫
大把國家都有依啲問題
印尼、孟加拉、巴基斯坦
日本、韓國
英國、愛爾蘭
德國、奧地利
加泰、西班牙
新加坡、馬來西亞
七大洲都有
唔好講到同一個剋人憎國家分別開，最基本人地認錯你國籍係而澄清根本好基本
我唔覺得一個加拿大俾人認錯係美國人澄清會俾任何一個國家嘅人覺得奇怪
如果有人覺得「奇怪」，佢應該井底到無輪

要歧視你係asian個陣你講乜都係會歧視

排支

鬼佬真係理得你china定hong kong 都係chinese不用分得那麼細
連登仔唔好再ff
利申:英國巴

跟本就係
好似我岩岩果例咁
你誤會馬其頓同希臘歷史
班友直頭憤青上身
好平常既事
你諗下無啦啦有人講你唔係你老豆生
係隔離個王伯咁點
（假設真係唔係帽）

上次贏國同越南發生衝突，越南連台灣人嘅廠都燒

去nyc同waiter 吹水都係比人問from Japan?
我條女就慘啲 多數比人當Korean

支那人果種柒氣係要經歷民革 共產主義洗腦 浸岀黎 你估其他國家既人咁易有既咩

好多支那仔屋企呢十幾年開始撈得風生水起
你班窮西港喱想係鬼佬面前唱衰支那
到時被人踢返支那炒家點算呀

agger
揸揸下車都會屌句 fuck you asian

外國人識分又好 唔識分又好 到最後都係要睇返你個人修養同待人接物

如果個外國人因爲你既種族上就stereotype你 咁嗰條友都唔慌好得去邊

理撚得佢分唔分到咩，見到支那仆街我就好開心，就算自己一齊仆街都係咁話

廣東話咁低賤 點解你上連登唔用英文

試過行行下路都俾個司機停低講句ching chong

先生你黎錯網站

九成唔識分 排華活動仲洗理你個人修養咩
又多個連登仔ff

睇返原來廣東話同普通話中間打漏標點
兒子生性病添
Btw咁你會唔會用廣東話上reddit 2ch

其實講得呢d
多數都係去下旅行就當了解民情
種族歧視根本係根深蒂固 特別係對住亞洲人

我都唔明支那狗既logic ，排華果陣唔通認自己係中國人會冇事 ？on99
我出到外國就點都話自己係香港人架啦

支那狗成日想話人分唔到

d傻尻以為香港人一定會共享中國人榮辱 一d就係度spin話要排就排哂成asian
真係排既話香港人點都會有影響，就好似香港人分美國人都唔會分佢邊個洲人，但唔好講到外國人唔睇人既質素，亞洲人同大陸人既修養差幾皮

生活左四五年 撘uber都係問係咪chinese 話係Hong Konh 以前好嬲 而家無乜感覺

講廣東話應該避到

人地問你邊度黎 你答自己國籍 你都幾撚滑稽

咪就係

冇錯排華果陣可能真係有機會誤中到香港人，但排華既時候認自己做中國人會冇事 ？我真係唔明支那狗個腦裝咩

可能佢地意思係
一排華馬上認日本韓國台灣蒙古新加坡呢

佢地腦唔裝屎
都唔會諗出咁既邏輯啦

被人認錯係日本人根本就唔係因為個人問題係因為好多西方國家啲係根本係見你黃種人就第一時間諗起日本或者韓國等幾個少數國家，就好似你係香港見到鬼佬就第一時間估佢係美國或者英國人而唔會諗起係俄羅斯或者東歐人一樣！連登仔都係打少陣飛機了，其實內心果種自卑同鄰國一鳩樣

老實講印尼排華見你似中國人樣就斬
你開口"I 'M FROM HO..."
話口未完,你個頭已經被憤怒既印尼人斬甩左了

有d似行得正企得正驚咩俾大陸睇你d資料

所以你被叫贏國人會開心d ？

唔明個0的咪答佢
Um so you are British, right? Oh American, European no difference, all white once ruled by Britain.

唔會理會人地點叫，做好自己就ok.如果因為鬼佬認錯你係日本人而感到開心，其實個人心入面真係好撚自卑

咁香港人nationality 英文又真係Chinese 既
華人呢個字姦撚曬

除非好似新加坡人咁整個nationality叫Singaporean。人地又真係好proud咁講

排華都要睇咩國家咩地區排

如果你講加泰 vs Spain
quebue vs French
美國 vs 英國
Czech vs Russia/German

呢d 佢地get唔get？

我有講過被認錯係日本人而開心？
但我會指正番唔係贏國人
正如我話你係山區生蕃出黎
你會由得佢？

就當10%外國人唔識分
10%人當你中國人，你有咩感受呢

之前去過緬甸做義工 當地人識分香港同中國人
話好唔鍾意中國人 因為一味拎著數 拎果邊天然資源 又用極平價請勞工

反而外國公司真係會幫佢地國家 唔係一味搵錢

拎BNO不時俾人當英國人
次次都要解釋係殖民地時期既遺產

咁唔知呢，你總唔可以每個都解釋吧

有一次問我is HK an independent country ? 我話唔係佢就即刻話then it's part of china

我只可以同佢地講兩個地方有唔同嘅政府,所有system , moral value 等等都好唔同

直接答yes lo

其實係咪好多人去過旅行就係到扮知
好多野係生活過 係果度讀過書先知
佢地係歧視人果班人係歧視曬ASIAN 真係不用分那麼細
理得你日本 香港 經過係你耳邊大叫一聲
渣車經過停低叫CHING CHONG
之後你叫人停低 我要解釋比你聽中國 香港分別 走左啦
人地係笑9你黃皮膚呀 唔好以為去過旅行就知好多野啦

咁無辦法

香港人比外國歧視

連唯一可以當屋企的香港都被中國搞到雞血不靈

如果真係排華梗係唔會係有地理學識個班人排 個班人會拖住手幫你口添

搞得呢d肯定係比個地圖佢都指唔出香港係邊個班

我係香港都比人當日本人 其中一次係尖東有條坐係公園嘅日本妹衝埋嚟同我講日文 問我係邊度人

聽講只要show個BNO出黎 就即刻同鬼佬friend過打band架喎

香港幾時排支

Yes!

Cata is not Spain, HK is not China too!

welsh and sottish are all british, no difference

呢招好
下次班鬼係味都當係支國
就類似咁樣答佢

去日本俾贏國人問路

我發覺我成日俾人問路
唔理係香港、日本、台灣
只要係東亞就會

就算唔識分又點,一鑊熟

我諗呢d係禮貌
一開口問人係咪大陸仔都好offensive姐 所以都會估左其他國家先
你係外地如果遇到d講國語既人 你都會問是不是台灣人/馬來西亞人阿？ 唔會問你是不是大陸的阿？

總之我係歐洲所有言行舉止都會做到俾人睇我唔係大陸人 我身邊可以話係一個大陸人朋友都冇 除咗同事之外識嘅都係鬼仔或者東南亞果d 一齊煮大家都熟悉嘅嘢食但係用英文交流 大陸人就一定淨係同大陸人玩打死都唔肯講英文跟住又當正自己係皇帝咁樣

係咪

唔係「味」

去秦國比人當係秦國人，同我講秦文

啱，喺外國讀書，其實有d 見識嘅都會知道有分別
同個盧森堡人話自己香港嚟，佢第一句就話咁你咪講廣東話？仲同我講起幾年前雨傘
同個比利時人介紹自己，佢仲問我50年不變咁30年後點算
香港人唔好妄自菲薄 做好自己就得

香港話有咩失禮你
你細細聲講咪得囉傻鳩
你大聲理得你咩話都係比人屌嫁啦
蠢撚到

如果係歧視晒asian 咪由得佢
好似香港廢老歧視晒鬼佬黑人一樣咋嘛
你去外國都仲要同廢老講梗係晒氣啦
你同後生，讀緊大學嘅傾，一定無呢d 問題

可唔可以打好你個「跟本」做根本
咁簡單嘅字唔好錯啦

又成地精

咁理性聽你解釋就唔係"排"啦大佬

建議大家曬黑啲 扮nigga

澳洲加拿大人心諗：咪又係班搞鳩我地樓價既垃圾ching chong. 走啦, go back your homeland

唔參加香港革命緊係走唔甩

排哂大陸未開始排香港囉，人民質素都係垃圾

點解咁多鬼佬問我係咪chinese

利申： 移左美國四年 香港人衣著

咁我好奇佢點形容當地ABC

American born chinese/ asian 囉

我覺得佢問係咪Chinese唔係重點
而係佢理唔理解HK/China分別
正如好多香港人見到鬼佬
都會問are u from US/UK?
好多時係打招呼開頭

去日本係FEEL, 有部分人係分唔到中國同香港既人係有咩分別
諗深一層覺得佢地唔打算分

香港人唔花d 心機做返好自己淨係識排支既話，好快排完華就到排港
到時外國人識分都無用喇 有d 香港人質素插水到直迫蟈

究竟出過幾多次香港去旅行而家d連登仔
竟然會覺得人地外國人會識分香港同蟲國品種
日本人巳經唔識分香港定中國巳經
只要你唔係講日文講流利日文
即定義你係蟲國/泡菜 試但一方

再講外國西方人、外國人只要你一講你係香港人、正如某位巴打所講、人地都總係覺得你同蟲國係一樣有關係

唔好咁撚天真以為人地可以分得咁detail啦
係可能有外國人分到
但整體上係佔唔係好多人會識分到

況且、乜你地覺得而家有少少錢出國去旅行玩嘅港豬、會有咩優勢優點值得俾外地人會分到我地嘅人種咩 ？

韓國人不嬲崇港崇到傻
以前老一代唔洗講，睇香港電影、聽香港歌大
但就算後生一代都唔係唔鍾意香港
一車車韓國人黎香港旅遊甚至讀書

試過係歐洲比個韓國人捉住我講左幾分鐘韓文

用廣東話分

無錯 係得班傻西以為去過下旅行就覺得人地當佢唔係強國人 真正係外國生活 你同人講完from hk人地都只會話part of china
利申 澳洲巴

所以？
繼續比人誤會？
你要知道贏國係外國輿論幾勁
上下YouTube reddit Twitter都見到
一直洗鳩班友腦將香港=贏國
我地咩都唔做由佢繼續？
事實係好多人以為香港=贏國
係因為佢知香港係贏國既金融中心
（最少國際上係咁認為）
D人咪自然當你贏國

加泰唔攪獨立唔睇開波
唔通你知佢同西班牙分別？
根本上只要你放上檯面加強輿論
好多人會明白
就好似台灣今次航空定義為國家咁
所以我地根本唔好介意比人當係贏國
反而要教番佢地個分別
唔好理所當然以為人地會去主動了解你

定係你想散播失敗主義
等人buy你而認自己係贏國人呀

自古成功在嘗試！

睇你user name 都明既

去日本試過被架妹問路問到口啞啞
好尷尬問佢識唔識英文
仲要不停同佢say sorry
我諗日本人都唔識分其實
因為去親餐廳坐低一定係比日文menu同講日文serve你
即使門口寫左會提供中文menu

邊撚個會認自己係贏國咁撚on9
我只係想講人地係唔撚會識分你係香港定中國人
就係咁簡單
同埋要帶出另一點就係香港人點解都俾人覺得係贏國人、唔識分你係香港定贏國
原因就係絕大多數出去旅行班港豬d行為其實同贏國人差唔多、都係嘈遠巴閉唔撚守人地d文化禮儀
最簡單日本電車咪撚嘈咪撚大聲講野甚至傾電話睇片大大聲
好多香港人都犯撚哂規、想人地唔標清你都幾難

唯一可以做、正如你所講之餘、唔撚該做好自己啦香港人 笑9贏國人乜乜乜、自己出國其實都係差唔多咋

打少d飛機啦 鬼佬識閪分口手

我本身都講話班人
做野聲大大又唔尊重人
比人當贏國係抵鳩死
但我focus係正正常常果班
多得好多香港人出國係咁撇清港贏關係
好多國家都識識地分
但當然唔夠啦
有誤會咪出聲囉

你聽唔明日文/韓文，但你分唔分到嗰個人講緊日文定韓文

你班廢青咪繼續自我安慰 中國死香港一定冇運行

最慘自己唔係
俾呢大部份嘅仆街累
搞到人地見到我地第一反應就即刻assume 你同佢地一9樣呢下先無奈無辜
要花時間花心機去解釋返係幾撚辛苦

得啦得啦 中國又贏啦 繼續比我地自慰

巴打真心唔好ff咁多 識分果班鬼佬真係好少數 就算識分 人地只會應你一句 is it? 人地真係wfc 香港同支那分別 只會當你係支那人 根本大部分港人一開口講英文就已經知係Chinese 我係澳洲就黎20年 見盡一切排華

無計
你要諗下香港做左幾耐順民
同埋中共一早係外國做左幾多野
而家起步係難
但心死就一定死左

事實人地真係將我地一視同仁 我地做既唔係言語上去同人講我地唔同支那人 而係只要做好自己就夠 同佢地解釋根本多餘 就好似人地話你廢 你同佢係咁解釋自己唔係廢一樣 好無謂

俾人知你係香港人衰多兩錢重

味⋯

其實佢哋分到。坦白哩幾十年支那玩世界殖民，周圍都有蝗蟲，當地人已經好不滿。炒貴一切有關資源、污染當地生態、改變當地民風。

試過去亞洲國家旅行，只要你一開口問嘢，人哋已經大約估到你原產地。

利申：親身體驗

試過去新加坡,泰國都比人誤認係日本人,
感覺唔錯,因為肯撚定唔係負面印象比人以為係大陸哩

事實係人地跟本唔會理鳩你香港定中國人
尤其依家某部分香港人既行為仲衰撚過大陸
外國人跟本唔識分
正如依度有幾多人知波多黎各同美國既關係？

留名學野 點分西班牙人同加泰人

講嘢

講個笑話先

白人會排華

無諗過要走得甩
大部分香港人尤其中坑老嘢根本係講廣東話嘅支那
更家唔好講而家香港幾多支那人落咗來

全球排華 一齊攬炒啦

呢個post d人係咪唔識咩叫華人
當左剩係大陸人叫華人？

就算分唔到都無問題

如果鬼佬分到：咁當然最好

如果鬼佬分唔到：咁排唔排華都無分別，點解唔排華？

lm

我無自以為高等 但起碼我唔會睇唔起自己

連外國人都知道一樣嘢: 香港人係好反感比人叫佢蝗國人，基本上咁分就實無死，因為大陸仔覺得比人叫佢做中國人好撚有優越感

英國巴
分得出唔係同係大陸人嘅鬼佬無三成
其餘一律見到你就ching chong
幾個月前同幾個鬼佬吹水
我就係問佢分唔分到
一個話分到我應該唔係大陸
其他三個都話
cant really tell unless you speak
當然佢哋唔代表所有鬼佬
但我仲想講 如果人哋要排你
理得你中日韓香港 見你asian就大叫chinese ching chang chong

係英美你一開聲講英文佢地已經知你唔係大陸人

我試過好辛苦咁同個鬼佬解釋完一輪香港人同中國人嘅分別 講完之後佢話俾我知 佢明白我講乜 但係係佢哋美國人嘅眼中根本都係冇分別 因為對於美國人來講 影響唔到佢哋嘅嘢 佢哋就唔會care
#all Asians look the same

美國人世界地圖得50個國家

So you are Chinese as well right ?

美國鬼佬心入面：亞洲得支那，日本，韓國
聽過班鬼佬話新加波喺支那入面

你自己分到姐，鬼佬一定識啦

分到果啲多數有啲教養有學識，好似美國癲婆殺人果啲White trash一定識分啦，人地開槍射你，你大叫I'm from Hong Kong 就冇事

我去索馬利亞連啲七老八七既非洲阿婆都識分香港同大陸啦

注意下自己啲行為舉止最實際啦

去外國玩住Hostel, 店主問我來自邊度照答Hong Kong, 都回句Have a nice day

我都係 成日都問係咪日本人 但我都會話唔係 係香港 但香港唔係中國
咁岩上星期係倫敦終於有人問我係咪韓國人 仲請左我飲汽水

之前有個flatmate問我邊度黎 我話香港 佢問係咪姐係日本入面？
利申 早兩年前

Hong kong讀音似日文

我去到韓國，比個香港人問我係咪韓國人點計?
真人真事

你係咪剪埋D韓仔頭

韓狗又係出名嘈冤巴閉兼口氣大

如果真係排華的話
大陸人九秒九冒認香港人啦
仲同你講愛國呀，你都傻嘅
你估班鬼到時分到咩
結果咪又係死埋一份

喺London有次搭𨋢同個frd傾計 有個鬼佬居然聽得出我地係講緊廣東話 問我地係咪from hk再吹咗陣水 雖然係極少數例子 但有個外國人分到蝗語同廣東話個下好感動

I was born in British HK

無喎，普通人一個。

整容前韓仔定整容後先

分你老母咩 我諗大部分連登連

德法意英美冰島樣都未分到啦

唔講咁遠威爾斯同蘇格蘭都分唔撚到啦

人地認到即係冇事
認唔到都打死咗

出面啲五毛講呢個topic真係0討論價值

鬼仔完全唔識分香港同中國，只係知hong kong is a city of china,唔好咁天真。

利申 同鬼仔玩開

屌你啦，我鳩知咩

之前有個希臘friend問我點解唔係中國人
我由opium war講到2018
佢:

同佢講，佢其實係土耳其人

鬼仔要井底無人阻到

照人你咁講
睇嚟佢地feel唔到香港人同中國人唔同，所以以為你來自日韓

佢哋唔識分所以我哋咪要教佢地點分囉

我就唔甘心俾人當做贏國人啦

支那人好中意用呢d on9邏輯去要人撐佢個on 9民族同黨國

其實好易分，我之前去外國d人唔會話我中國

所以要佢地知文明世界仲有香港呢個地方
係佢眼中東亞文明世界得 日韓台

其實真心好多鬼佬都真係識分香港中國台灣
不過澳門就冇乜人識

印尼呢啲低等垃圾國家就算啦

眼大大成日俾鬼佬當日本仔..

係支那但同普通支那城市唔同 唔會拎香港同北京呢d比
利申 一樣同外國人玩開

試過去日本畀個架婆問路

係 人地井底 唔識歷史 唔識分
我地作為香港人 緊係同朋友講解下香港同中國係咩一回事
你連做都唔去做 只係識話香港人天真 咁係你冇為香港人而努力
利申: 外國朋友完全明白

我都試過

做好自己行為先

你估日本人有今日聲譽靠人傳文宣

認真我係外國識個d鬼佬全部都知香港係咩一回事，有個仲去過香港成5次， 佢地會同我一齊屌大陸佬

鬼佬真係唔識分香港人同中國人，但會認錯香港人係日本人

個鬼佬個background係英國人，佢話香港人同佢係brother，勁鐘意一齊玩

咁全球排華香港人都控制唔到嫁

二戰時美籍日本人打日軍打得最落力

正解

Ching chong ching chong ding long ding long Hing long hing long does this sound like your language?

其實排華真係唔會理你係唔係中國人

係 試過坐坐下朋友車 隔離車個白人無啦啦對住我地舉中指

排華唔係排全部asian咁點解叫排華 根本呢度好多人就理解錯誤左做排蝗

咁呢個真 我都要認我係講得太多蝗
不過我覺得真係去到排華呢個世界都會立立亂

鬼仔完全係wfc你香港定中國.佢地一聽到hong kong只會話oh you are chinese,you are from china right.

冇你咁偉大話咩為香港人努力，coz i dont really give a damn,我只會同鬼仔講hk之前係uk殖民地同我地官方語言係cantonese同english.That's is a city of china is a fact,even tho you don't wanna admit it.xDDDDDD naive as fk.

走唔甩都無所謂 最多攬炒

試過畀鬼妹認錯我係chris evan要同我影相

我都試過
最後幫佢搵到路，講唔該個時先知我唔係日本人

一齊死都唔想比支那贏

算啦巴打 根本上面有d話咩外國朋友會理解乜乜物物果d講黎都多鳩餘 我認同你 就算真係有人理解 都係hypocrite 白人回應你係基於禮貌同虛偽

呢個post標準reply: 試過去A國俾人問係咪B國人

yup 冇必要係咁同人解釋hk or china,人地白人都冇興趣知冇興趣理。

邊度有得排華？我又去排埋一份

味你老母閪 打返正字先啦

事實係實分既就實分
唔識分既全部亞洲人都當一樣，唔會只係Hong Kong or China

我去泰國 啲人會同我講泰文

信我，唔會識分

利申: 被澳洲豬恐嚇過

white trash邊識咁多野

俾人當韓國

試過check-in 填address
寫香港地址
之後個職員 話我未填國家
幫我係Hong Kong後面寫Japan

係瑞士

我試過係加州check in
條鬼問我邊到
我講Hong Kong
佢就一直係咁講自己去過東京 名古屋
見佢講得興合合我都費時修正番佢

其實我都好想知
點解有鬼覺得香港係日本領土

"Hon"

Hong kong 似日文

先唔計外國民間既反應先

當真係全球反華時
港獨 會係另一個救命草

睇刑真係好撚肉酸
自high俾人當其他國家既人

邊到睇到全球排華？
唔計抄登

返大陸講普通話俾人當台灣人
去日本講英文俾人當新加坡人

去過澳洲講英文都係以為我新加坡人

唯有俾人認得過香港人係英國

居然因爲咁

證明贏國身分
比屎更加臭

以前yahoo桌球講Hong Kong啲鬼佬問我係咪日本黎

人地名臭同自high扮人地個仔係2件事

咁似日文的確好聽過醒港既

唔洗解釋咁多啦，I come from Hong Kong, not China咪得

過多幾年就變腥港架啦

出面有班on9叫美取消香港關係法啦
係時候變腥港